點先算放低一個人

如題

唔再問呢個問題

當你想默默想佢好同祝福佢

冇人提起都唔會諗起佢嗰時

見到佢可以當住佢面講屌你老母

再提起呢個人都可以輕描淡寫

當你唔記得咗佢存在過嘅時候

諗返起佢 但你唔會再揾返佢

同自己講 唔好記起佢
呢刻已經記起左佢

揾d嗜好 世藝玩下

你跟我講啊吓
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

我要忘記_ _ _呢個仆街！

放下不代表你不在乎，
而是你不再強求別人同樣在乎你。

放唔低

順其自然啦 唔洗強迫自己 好難定義點樣先算放低一個人 可能到你以後諗起佢會覺得係一段開心嘅經歷而唔係令自己後悔一生嘅回憶先算放低左

咁似我而家個心態

過來人話你聽 你可以係仲愛佢仲擺佢喺心度
不過你唔會再執著你哋之間會有咩後續

當你開始掛住一個新嘅對象